南越 (越南共和國) 手足有野同香港手足講

各位手足下次有集會識做啦
係時候要組返隊南越旗團

0150即時
推到0200！我要上返第一頁

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

distract 夠未呀仆街陷家剷

拉

你咩事

又南越

屌緊你distract 緊成件事, 關南越乜事? 佢有乜力量幫到香港?
你係幫香港人定幫越南人? 南越而家乜料你知咩?

收皮啦陷家剷, 係咁distract 件事, 之前就民國旗而家就南越旗
拉

都話任何反共力量都Connect

反你老母共, 南越有乜力量? 鳩做去distract 件事你就識, 你已經唔係第一次
拉

美軍當年點解唔直接揼返個原子彈去北越迫佢投降如果唔係越南一早已經民主化咗好似台灣咁

任何反共力量都Connect

南越根本無力量,你咁做只係distract 緊成件事, 令外人根本唔知香港想點
拉

日中韓越自由陣營彷彿回到冷戰時期

Agger

都話兩邊走囉屌

加埋支南越旗先有呢種Feel

都話南越根本無力量,你咁做只係distract 緊成件事, 令外人根本唔知香港想點
拉

當時支援越共既蘇聯都有核武，用咗就有機觸發核戰

哦
咁你繼續拉
我繼續推

南越而家連流亡政府都無人run, 話你咁做只係distract 緊成件事, 令外人根本唔知想點, 係好正確
拉

哦

南越依家冇乜力量搵北越可能對打中共仲有效

推

agger

自2013 連流亡政府總統都無人肯做, 所以話OP 喺度distract 件事真係無講錯佢.

其實抗爭要用腦。。咁做冇益處得黎我覺得混淆左件事

南越根本無力量,你咁做只係distract 緊成件事, 令外人根本唔知香港想點

無錯, OP 根本只係distract 緊成件事

正解thx

所以拉，抱歉！

請Search「臨時越南國家政府」

最好係北伐

search完就知你distract 緊件事

最好就唔好distract 件事
拉

屌

續推

Push

屌乜撚, 邊忽講錯你?
拉

唔太討厭南越遺民

個人覺得都可以Connect

借個位，幫推
[唔想死，唔想害死人嘅入黎]你地系唔系唔記得沙士點爆，屌你正系帶口罩有撚用咩

自2013 連流亡政府總統都無人肯做, 所以話OP 喺度distract 件事真係無講錯佢. connect 你老母, 要connect 只會connect 有力嘅潛在盟友, 無力嘅就只會distract 件事

中華民國就話有人有軍隊有地盤有總統姐

南越connect完除咗得罪越共之外仲有咩結果

咪就係, 所以話OP distract 成件事, 無撚話錯佢啦

好！！我愛越南！！！！

你拉，我推

識分原南越同原北越未?
拉

你兩個帳號？

識分
我推

多謝巴打幫推

2個你老母, 邊兩個?
拉

多謝南越手足，但暫時越共同中共不和緊，感覺應該等呢兩個仆街共產內鬥先反而救埋南越

唔洗咁大力屌樓主，樓主亦唔好撐咁行話舉旗，打和super

推走啲阻膠

識分就唔會推啦垃圾
拉

獨派多廢柴

拉走你呢啲distract 成件事嘅陷家剷

你同李毅凱

推

拉走你呢條逢事必反既阻膠

推

on9仔

OP 而家走去搞南越, 只會distract 香港而家對外嘅message
當然要大大力屌佢

你其實都推緊

推

唔係, 你老屈
拉

你講你？

推

唔啱睇咪走囉

推

一睇就知你同香港獨立係同一人啦，on9仔

我查到你ip啦 on9 仔

推

推!

唔止係唔啱睇, 而係OP 同你根本係distract 緊成件事. 唔拉唔得

記住自己舉撚飽佢

點解淨係叫醫護罷工？明明封關關乎全香港人生命保障。

你一邊回一邊推post

好好笑

走啦柒頭

推

你就柒頭, 有料你就用理據駁我
拉

呢到你話事？

推

我查到你撚碌生性病呀，香港獨立講完到你講，講野style一撚樣，做戲專業d
btw野撚憎你呢d抗爭唔撚用腦既人，要諗利弊，唔撚係ff呀兒登

你無理據就收皮啦
拉

你走啦

你收皮先唔好
推

你件垃圾想破壞香港呢次起義就真係走啦

算，放棄係到同佢鳩噏，由佢推飽佢，冇人理條傻鳩

我得閒的話一定拉飽呢班distract 成件事嘅仆街陷家剷

你老味，仲講破壞運動論？又想捉鬼割蓆阿

2020啦傻仔，你啱啱放監？

推

咁快撚啲走啦，咁多嗲

已上美國南越僑民新聞

我得閒既話我一定每日同你班死阻膠作對

幾時connect埋伊朗共和國同古巴共和國呀兒登仔，connect得愈多場活動愈似加年華。。

加泰單野好彩最後成功，比你呢啲死阻膠搞一搞差啲仆街

你唔係走？走未阿屌你老母

話咁做會distract 件事有乜講錯?
拉

由共產黨執政嘅越南反共

人唔笑狗都吠

可以同完全唔activate 嘅南越比?
拉

唔啱睇又唔走，你被虐狂？

又轉移視線

推

有人講錯嘢唔屌得?
拉

邊度轉移視線? 你無理據就收皮啦
拉

唔係扣個"阻膠"就代表你好撚威武既，你老母比個腦你唔撚用盞嘥氣

你開個公投囉

仲未走阿？又話走？

公投代表乜?
OP 有錯, 有理據就係人都屌得
拉

你公投問下人地有冇錯囉

我都諗緊 越南自己都係共產黨

突然好撚想知你既理據

各論述都有
等睇市場決定

頭先你話走架喎，仲未走？

你呢度只係想用"訴諸群眾" 呢個邏輯謬誤
拉

btw

我真係完全睇唔到

你個post有邊忽關越南事

即係你無理據啦
拉

想提你係時候要以"香港獨立"既身份鳩噏啦

OP 有撚論述咩, 連南越而家咩料都未知
Distract件事就有佢份

走未阿

你走未呀? 係咁死撐

你兩個帳號自問自答好好玩？

我都無話要走，係你地話走咋嘛

2個帳號你老母, 你無理據就老屈人開分身.

你哋你老母, 我幾時講過要走, 老屈完未?

你另一個分身咪又係屈我

你呢度不斷無理據老屈我用分身

你另一個帳號話走架喎

係南越

你咪又係咁

你有無讀書阿 南越係人都知啦

仲未走？

你呢度用"你也一樣"謬誤去詭辯
我幾時邊度老屈你? 請指出
但你喺#193 #197 就老屈我用分身

拉

所以話呀山本哥想做埋佢果份掛

你有無讀書阿 , 南越流亡政府已經無人run 啦仲死撐

你另外一個帳號阿

個post做乜鳩
洗唔洗係咁重覆話人distract件事 睇左同一句幾十次

你呢度不斷無理據老屈我用分身, 人哋係人哋我係我, 你老屈完未?
拉

佢傻撚左

想聽你理據

你就傻撚咗, 不斷老屈我分身

OK

咁你個post有邊忽關南越事？

你個李毅凱阿 屈我用分身阿

推

要, 因為OP 已經好多次用不同手法distract 人

李毅凱佢講乜關我春事?
你呢度不斷無理據老屈我用分身, 人哋係人哋我係我, 你老屈完未?
拉

你頭先話由得我自己推，你走架喎

走未

其實南越滅咗國好耐

你地屈我在先
推

成個post就係幾個人不斷重覆嗰幾句野 我懷疑你地全部係同一個人嚟

第一張相
都話明南越手足

李毅凱佢講乜關我春事?
你話"你哋", 係你老屈我係佢
拉

你老屈啦

咁佢屈我分身，你又唔講？歸邊扮正義？

其實淨係佢頂帽寫咗啫

點樣知道佢係南越

或者係南越人

同埋你咁樣樣做

你冇connect到任何實質嘅政府

反而你仲辣著咗越共

佢地兩個就係要搞膠你個post

唔係無力量
而係冇咗呢樣嘢
等同你拎返枝清帝國國旗出嚟咁

老屈? 你之前已經多次用民國旗去distract 件事啦, 呢次就轉用南越旗, 邊忽老屈你?

香港/英國旗團 vs 中華民國旗團

(民國撚請入) 點解喺香港出世嘅你地會想光復中華民國?

香港大學升起中華民國國旗

本土派+民國派，We Connect

暴大嘅手足們，請保護喺夏鼎基運動場旗桿上嘅中華民國國旗

繼暴大之後，香港理工大學亦升起中華民國國旗

由佢啦
都唔係第一次

佢係佢我係我, 你承認咗你老屈我開分身先好講其他嘢

拉

我經常見到佢搞事，我先行俠仗義出聲

佢做乜係佢嘅事,關我乜事? 但你老屈我我就可以屌柒你啦
拉

冇所謂
凡係共都唔係朋友

有咩證據？
推

我經常見到OP 搞事, 我先行俠仗義出聲

同拎香港旗差唔多

你話我開分身, 你有咩證據?
拉

英國仲存在, 你咁你偷換概念
拉

你幫樓主推左11頁post 笑死

香港旗係象徴香港獨立
實實在在咁進行緊

但都無理由用一個2013 年已經唔再郁嘅南越出嚟, 屌你distract 件事有乜屌錯你?
拉

但英屬香港已經唔存在

推同拉都未識分, 白痴仔

亦象徵歸英

英屬香港, 英國係宗主國, 英國仲存在, 已經足夠證明你係偷換概念
拉

你拉咪又即係推上去
唔通會沉底咩
On9

拉係唔會推架on9

拉完仲要駁完你同OP 兩件垃圾,
畀真係會入嚟嘅人睇到你地錯乜已經夠

有成十一頁，有人氣
On9仔第一日玩連登？

啲人見到你搞事

最on9係"香港獨立"都以為拉係會推所以。。
根本同一人

• 不推文回覆數量：例如在一個主題中如有大量會員使用不推文回覆，將會大幅減低熱門分數。

On9仔第一日玩連登？

夏威夷州旗
紐西蘭國旗
澳洲國旗
帛琉國旗
亦象徵歸英

你睇，你地又老屈了

OP 有錯, 指出佢錯誤叫搞事?
OP 同你喺度distract人先係搞事啦
拉

可能佢就係南越流亡總理，唔好怪佢

但你成日引其他人回你

你睇, 你又老屈人係"你哋"
李毅凱一個人講嘢, 你乜哋?
拉

2013年之後無咗啦, 邊有可能?

大家睇下，又老屈，屈我地係侵侵啦笨

你同OP 係唔係都會推, 唔好賴人
拉

對號入座？

你要老屈點解唔屌得你?
拉

你唔出現，鬼理你

下

你唔出現. OP 唔推, 我鬼會喺度
拉

你咁緊張做咩？身有屎？
推

你老屈完人, 人屌你就叫緊張?
拉

咁香港班歸英派都係拎香港旗架嘛

你地一定講係你？ 身有屎？

佢要拎都阻佢唔到
何況有幾多人啫

香港旗就香港旗, 拎埋無用嘅南越旗就係distract 件事啦

家陣亂咁拉人？
真5毛又唔拉
拉曬成個連登好冇

你上面已經對住我講過一次你哋點點點, by context 已經可以睇得出
死撐完未? 老屈完人身有屎未?
拉

咪就係

5毛無拉?
OP 你又知其實唔係5毛?
有問題都唔拉得?

你喜啦

支持埋封關呀，生化武器襲警

[全民罷工] 究竟封關有幾唔科學？

本身開黎比手足知道有件咁嘅喜訊
點知有人入黎搞事

巴打 唔好為呢啲人浪費時間

連登多阻膠五毛

喜訊你老母, distract 件事就distract 件事啦你, 陷家剷

你好撚煩

你同OP 喺度distract 件事就真係似5毛喇

而家已經諗緊Block唔Block佢好

認同 條友超煩膠

得閒恥笑下仲好

拉先可以令個post 更難上熱門, 你唔理佢, 佢哋都係會死推.
所以有時間的話, 拉下都好

兩個想用南越嚟distract 件事嘅陷家剷, 扯完貓尾未?

當年美國國內已經唔想再搞，
當年美軍比人打游擊打到癲撚左tk平民，又橙劑，仲要打咁耐死左咁多美軍，好多好多輿論壓力
美軍一走西貢即刻失守。

你收皮未

南越18師都叫頂咗陣嘅

你同OP 一日要distract 件事, 我都一日會繼續拉

OP 要distract 件事, 我就係咁

(Show Blocked User - Genzo)

屌，膠po嚟

根本OP係搞事啦

比兩條友搞成咁

你自己distract 晒成件事仲死撐
拉

打錯字，生化武器襲港

[全民罷工] 究竟封關有幾唔科學？

有大陸手足唔搵 搵越南人

兩邊都要Connect

connect無用嘅就即係distract

你老味
拉完未?

你推完我咪拉完囉

Push!